Taylor swift 支持「港獨」！！！！！

Sorry for 標題黨

佢地真係好怕無曬偶像可以「拜」

推啊，自推連10啊

再推

推到佢荷里活咩戲都無得睇

PUSH

推到佢咩英文歌都無得聽

推啊

推佢老母

推

標題黨

推啊，佢地真係好驚無得中意Taylor swift㗎

在國家尊嚴面前哪有偶像可言？

要拜當然拜習近平同韓紅愛國愛黨之人…

嗱，講還講…下面唔好貼韓紅…

推到佢地支持港獨

我究竟睇緊啲咩

國家快d封曬佢地啦，推

小粉紅真係麻撚煩

咁你係連登係咁推有咩作用？？

其實微博既ts專已經講左一段時間

Push

話有班黑粉「突登」造謠話ts支持港獨

品蔥 加速主義：五毛和環球時報盯上Lady gaga了！

好多唔知情既小粉紅睇連登加

正，岩岩有睇

有好多人幫手撥火

撥火撥火

推爆佢

等多d大牌有錢明星出黎回應！

推！

品蔥好似有個TG group

正，推，有link 仲正

推爆佢，等到14億中國人剩係聽番佢既中國好聲音

個個以為自己係人地米飯班主咁

算撚數啦，果啲偽人，乜撚女權主義 我屌佢老母啦
半年來相信唔少人搵過佢地 要回應一早回左

就係要佢地回應，奶共既話等比美國屌

我地食花生，等睇美國本土煲大佢

令多D人支持我哋

推爆佢！

泰勒斯威夫特
個名9到呢

男人名

推啊！

Po主少出post唔太熟點玩，所以先標題火火

自推啊！

推佢老母！

誓要推到人人都知道！

拉，開過個post再講

收啦你，五毛

五毛好驚？

咁你應該twitter 唔係係連登推
完全諗唔明你啲logic, 等美國煲大，邊個美國人咁得閒走去睇大陸網

凡五毛必反，大家必推

tay tay stand with hong kong

如果呢家放左上Twitter咁咪自爆身份？無傻啦

歡迎大家幫我放上Twitter!

終於做返件有建樹既野緊係要推啦

佢地幾十年仲沉迷於鬥爭,死性不改,自己玩政治但又叫人唔好政治化
唔通Taylor swift唔支持,香港人就會放棄咩,戇鳩鳩

Yeah Taylor swift stand with Hong Kong !

Push !

其實發生咩事
點解班on9會無端端鬧佢

記得要玩
#taytaystandwithhk啊

多謝借hashtag 用

Lady Gaga and Taylor Swift 雙線齊玩！

屌啦星 d譯名睇到頭痛

梅西啲fd

標題黨全部拉加負評
係咪連正常標題都唔識寫?

標題黨

拉

其實支那人真係鍾意自己呃自己
就算班歐美明星冇表態, 唔通就代理佢地支持支共極權咩

咪講左po主我唔識玩囉，有睇內容就知唔係「標題黨」啦，拉你個頭，5毛

大陸閪真係好撚煩

好驚啊，5毛，好驚無星追

開始有5毛睇驚啦，想拉我post, 逢敵人必反的我必推！！！

推佢老母，推到佢地無星追！

Taytay stand with HK, push!

自推！

希望多d人見到

Push x2

Push x3

Push x4

不嬲on9

見到隔離台又玩Lady Gaga

佢地就係想佢地奶共，希望多D支持佢地

我地既工作就係要拉曬佢地所以落水，打支共

其實lady gaga之前有見達賴喇嘛
佢有留意香港都唔奇

長期被中共視左敵人，又唔比佢去開演唱會

泰勒斯威夫特

係有ts黑粉造謠，話佢支持港獨，之後ts微博專頁即刻開急Post澄清

Ts係中國好紅，岩岩先上完唔知咩央視定咩表演

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

聽日3/12截郵啦
拉落去有英國議員地址！！
由尾寫番上頭

乜星都要搞到韓星個套咁追，都比韓星個套更烏煙瘴氣
繼續啦繼續啦，冇眼睇

我打漏咗好多

Zina Swift

Taylor 剩係識出歌話佢D EX姐
佢早排唔是去左大陸雙11咩?

霉霉真係好難聽

Thanks T swift
We love you

香港台灣是中國的
分開搞見面會分明是支持分離主義
台獨 港獨

唔應該逼人
否則就好似小粉紅咁

霉霉泰勒斯威夫直接打Taylor swift咪仲快

殘體文真係無乜心機睇

係咁幫偶像搵藉口澄清

乜野係黑粉

之前先去完天貓雙11晚會

Haters

係，佢係中國不嬲都好受歡迎

垃

好怕無得追星？5毛